點解港島半山咁富貴，但

九龍半山得返啲慈雲山，安達邨，秀茂坪藍田，點解???

何文田

九龍塘

九肚山

一脈相連九龍塘？

九肚山都係九龍？

有飛鵝山

琵琶山

窩山

加多利山

玖瓏山

飛鵝山ok,但比例上差太遠了.港島一列由薄扶林摩星嶺一直去西中東半山渣甸山寶馬山都富貴，但九龍富貴嘅山頭得飛鵝山畢架山,其他都係屋邨居屋